# Работа с библиотекой Akka Http

Задание для собеседования на Scala Middle разработчика на стеке Akka Platform.

## Общая формулировка задачи

Дана спецификация в формате [OpenAPI 3](./openapi/openapi.yaml). Требуется для нее разработать реализующий ее Akka Http роутинг.

Для этого необходимо предоставить реализацию в файле [Routes.scala](./src/main/scala/Routes.scala). Внутри логики роутера для 
имитации персистентного поведения необходимо обращаться к предоставляемому резидентному кешу. 

## Требуемый порядок решения

1. Форкнуть данный репозиторий в свои персональные проекты.
2. Написать реализацию функционала роутера в файле [Routes.scala](./src/main/scala/Routes.scala).
3. Протестировать данный функционал, используя Swagger UI или Postman.
